1. Home Page
   - header (profile, shop, login)
   - slider (maybe add 3d model to slide)
   - news
2. Login/Registration
3. admin panel (edit card, create card)

<!-- я предлагаю, чтобы героя ты выбирал одного перед началом боя и потом на него закупал всякие айтемы с приколами. И золота капает тебе после окончание хода и по результату раунда -->

Инфо
Иконки предметов: https://dota2.ru/items/
https://i.imgur.com/2H3j5.jpg
из первой доты:
https://xgm.guru/p/wc3/104167

3D модели героев: https://www.dota2.com/workshop/requirements?l=russian
https://sketchfab.com/tags/dota2

иконки и скилы героев из 1 доты:
http://wckey.ru/dota/heros/

картинки:
https://www.google.com/search?q=%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%BD%D0%BA%D0%B8+1920x1080+%D0%B4%D0%BE%D1%82%D0%B0+1&sxsrf=APq-WBtg96d8Gb8e3OvP0_8zsVWCUWshlA:1650914305009&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=2ahUKEwiXmtGF96_3AhVK8LsIHT5IDZ0Q_AUoAXoECAEQAw&biw=1280&bih=648&dpr=1.5#imgrc=wVrVdS_pLdsXHM
